新手jj 想出隻鋼錶 筆直$1000-2000

帶壓左運動型g shock了

加少少買GS

GS

tudor

grand seiko

Grand sheikh 多個0噃

呢個價位你都唔係為左買來要保值/貪大牌子嗰啲濕鳩野嫁啦
直接出錶舖睇
睇啱就磅水好過啦

加多 1 2千買隻seiko啦

四隻都係 1k 左右

SNZF15

SNZH53

SNZG13

SRP483

有feel wo

SKX007 上神枱

1-2k買到咩錶，咪曬錢買垃圾啦

G shock g steel 系列如何？

GST-B100D-1A好正

喺呢隻架啦唔洗諗

入門機械運動錶真係SKX 最經典，好多人成手名錶都 keep 住隻 SKX，去落後地方旅行或者粗戴都合適

去時間狼睇完邊隻款啱記低型號
再上網買好過

Citizen 都好多1k-2k價位既錶

去時間陳試完再去細鋪買

呢d都係你budget 內

eco drive 既